唔好去qe急症!!!!!!Eva Chu當值

請叫人今晚唔好去QE急症
今晚eva chu當值
佢老公係狗，之前扮唔識寫催淚彈令義士俾人拉

From tg gp

EvaChu仲未俾人炒？點解仲可以返工

有冇eva chu個樣

推

其實扮唔識寫催淚彈個催字係另一位，所以其實係有兩個篤灰
不過eva chu今晚坐大堂已經fc左，所以發夢既手足小心d

推 屌你仆街eva chu

push

post # 113

條臭閪仲未革職咩？

傳送門:

post # 113

ha無做過任何野

第一頁，多相

朱懿清 Eva Chu 你唔係以為篤灰冇事呀？

push to world

相由心生...

正仆街八婆！

Their faces

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站在圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕

點解唔識寫搞到比人拉

扮晒野對隻狗大聲講催淚彈點寫
隻狗咪知佢係義士囉

唔好去QE
唔好去QE
唔好去QE
唔好去QE

唔好搭地鐵
太子 大量防暴狗喺月台
旺角 大量狗喺站入邊封站
聽到記者話:聽到警員話中環先 唔知係咪諗住去中環捉人

蘋果live

23:16 觀塘綫 荃灣綫 列車服務暫停

唔好去QE
唔好去QE
唔好去QE
唔好去QE
唔好去QE
有nurse fd係QE做
親證樓主個topic係真

仲可以係度做

私了Eva Chu!!!

推！
仆街Eva Chu

臭閪Eva Chu

點解條撚樣仲喺度

真係冇天理！

尖酸刻薄樣

Push

ha又護埋d藍屍護士

光復香港

嘩八婆樣衰垃圾堆

佢會戴口罩
大家認眼、額頭、眼距

更加要去 問候下佢

臭閪

私了!!!

推 好撚樣衰

就去揾佢啦

求組隊

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

屌

條臭西仲係到？

口罩後示意圖

殘忍只需一棍

ppush

有無人知佢有無比人杯？

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

901

Cls

推呀！
唔好去QE
唔好去QE
唔好去QE

Up

生仔無屎忽

佢係HA Secret爆出黎個個護士黎

Wtf, 仲可以當值?

去QE請佢睇醫生

可唔可以投訴佢

條八婆好撚樣衰，果然相由心生

唔好再遮佢個樽啦

條友抵佢受

pish